\begin{frame}
  \begin{center}\Large
  Suivez cette présentation sur votre ordinateur :-)

  \vspace{1cm}

  \fbox{\url{https://louvainlinux.org/activites/atelier-gimp}}

  \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
	\maketitle
	Merci à mon chat pour le soutien morale pendant que je faisais les slides.\\
  Merci à Adrien~\textsc{Couplet}, Sébastien~\textsc{de Longueville}, Laurent~\textsc{Ziegler} et Noé~\textsc{Tihon} pour la réalisation des précédentes versions de ces transparents
\end{frame}

\begin{frame}
	\begin{figure}
		\centering
		\includegraphics[width=0.9\textwidth]{Images/chipie.jpg}
	\end{figure}
\end{frame}